---
title: >-
    بخش ۶۷ - ناصر اصفهانی
---
# بخش ۶۷ - ناصر اصفهانی

<div class="n" id="bn1"><p>اسمش میرزا محمد. مشهور به گل کار و ملقب به درویش ناصرعلی، از مریدان نورعلیشاه و مجذوب بوده. درتمام عمر بجز شلواری لباس قبول ننموده. اغلب اوقات در بیرون شهرستان به سر می‌برده. صاحب کرامات عالیه بوده. به رحمت ایزدی پیوست و حاجی محمدحسین اصفهانی وی را تکفین کرده به خاک سپرد. این بیت از اوست:</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>خراباتی که رندان را مقام است</p></div>
<div class="m2"><p>برو صوفی که خامان را حرام است</p></div></div>